［2021第一季收生］教英語音標/句子朗讀時連音技巧/去港式口音（只收在職巴打學生）

利申：會考&高考英文A1, 曾留學美國科羅拉多州讀碩士, 只想讀高質英文技巧薪火相傳, 痛恨教育局政策一直矮化英文, 唔鼓勵中小學教國際音標學英文標準發音令港式口音充斥本地學校

報名期限：2021年1月3日

在職者收費：
每周一堂
一堂一小時$200
一堂兩小時$300

上課方式：
一對一
whatsapp video call + telegram

名額：五個。